晚餐 西班牙海鮮煲

好鮮

又同台妹食

上面果碟係咩

自己食

你個仆街仔肯定同台妹facetime

啲海鮮西班牙買?

有冇recipe

炒香半個洋蔥 蒜幾粒
落西班牙紅椒粉+罐頭番茄+湯+水+香草
海鮮跟易熟次序放 火煮到熟哂就食得

邊條能樣又負皮樓主

屌你老母

我正皮

正，點樣可以整得啲海鮮唔乾柴？